汀九橋咩事

呢個時間都塞？

我仲未上橋

屌，開得一條線

排隊等入閘

而家幾點呀大佬